相backup完唔跟exif日期 可以點搞

錯台重開

用exif嚟sorting未得囉

佢個created date變左過相個日
點改翻exif date

你唔好用copy ,用move嘛，
file create date 緊係跟create 嗰一刻㗎啦，
叫你用"photo date taken"嚟sorting囉

我mac用image capture